[遍地開花] 直播布拉格連儂牆

我地已經到左布拉格連儂牆！
好多香港人都黎左支援我地！係捷克嘅香港人都快d，一齊聲援香港，俾更多人知道香港發生緊d乜！
喺布拉格嘅你哋 快d黎！

香港人同一陣線

推

Push

good

pish

遍地開花

尖沙咀連儂牆健康成長中！！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區